連仔幫忙DEL POST 希望係朝早前可以DEL左佢

唔小心上左熱門(冇諗過夜晚咁易上熱門)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢